[功夫足球]用手刀一野轟入去

問你死未